.TH "ELELIST" 3 "Thu Mar 17 2016" "Version 2.0.50" "Servidor IRC" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
ELELIST \- 
.PP
estructura de un elemento de la lista  

.SH SYNOPSIS
.br
.PP
.PP
\fC#include <elelist\&.h>\fP
.SS "Data Fields"

.in +1c
.ti -1c
.RI "void * \fBelement\fP"
.br
.ti -1c
.RI "size_t \fBlength\fP"
.br
.in -1c
.SH "Detailed Description"
.PP 
estructura de un elemento de la lista 
.SH "Field Documentation"
.PP 
.SS "void* element"
Elemeto de la lista 
.SS "size_t length"
Longitud 

.SH "Author"
.PP 
Generated automatically by Doxygen for Servidor IRC from the source code\&.
